#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: Chinese (Simplified, China)\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"

msgctxt "coding_cards.flow.title"
msgid "Flow coding cards"
msgstr "FLOW流编程卡"

msgctxt "coding_cards.block.title"
msgid "Block coding cards"
msgstr "积木编程卡"

msgctxt "coding_cards.back-to-coding-cards"
msgid "Back to cards"
msgstr "返回卡片"

msgctxt "coding_cards.open-program"
msgid "Open in editor"
msgstr "在编辑器打开"

msgctxt "coding_cards.hardware.built-in-led.title"
msgid "Built-in LED"
msgstr "内置 LED"

msgctxt "coding_cards.hardware.dual-color-led.title"
msgid "Dual color LED"
msgstr "双色 LED"

msgctxt "coding_cards.hardware.servo-motor.title"
msgid "Servo Motor"
msgstr "舵机"

msgctxt "coding_cards.hardware.key-press.title"
msgid "Key Press"
msgstr "按键"

msgctxt "coding_cards.hardware.buzzer.title"
msgid "Buzzer"
msgstr "蜂鸣器"

msgctxt "coding_cards.hardware.circuit-touch.title"
msgid "Circuit Touch"
msgstr "触摸电路"

msgctxt "coding_cards.hardware.light-sensor.title"
msgid "Light Sensor"
msgstr "光传感器"

msgctxt "coding_cards.block.slide.code-and-hardware.title"
msgid "Code & Hardware Requirements"
msgstr "代码和硬件要求"

msgctxt "coding_cards.block.slide.assembly.title"
msgid "How to use the hardware"
msgstr "如何使用硬件"

msgctxt "coding_cards.block.card.blink.title"
msgid "Blink"
msgstr "定时闪烁"

msgctxt "coding_cards.block.card.touch-and-wink.title"
msgid "Touch and wink"
msgstr "触摸闪烁"

msgctxt "coding_cards.block.card.touch-to-shine.title"
msgid "Touch to shine"
msgstr "触摸点亮"

msgctxt "coding_cards.block.card.shine-in-the-dark.title"
msgid "Shine in the dark"
msgstr "黑暗中点亮"

msgctxt "coding_cards.block.card.flicker.title"
msgid "Flicker"
msgstr "随机闪烁"

msgctxt "coding_cards.block.card.glow.title"
msgid "Glow"
msgstr "渐变点亮"

msgctxt "coding_cards.block.card.light-switch.title"
msgid "Light switch"
msgstr "光传感器"

msgctxt "coding_cards.block.card.switching-colors.title"
msgid "Switching colors"
msgstr "切换颜色"

msgctxt "coding_cards.block.card.touch-to-siren-light.title"
msgid "Touch to siren light"
msgstr "触摸警灯"

msgctxt "coding_cards.block.card.touch-to-change-color.title"
msgid "Touch to change color"
msgstr "触摸变色"

msgctxt "coding_cards.block.card.change-color-in-the-dark.title"
msgid "Change color in the dark"
msgstr "暗处变色"

msgctxt "coding_cards.block.card.flickering-color.title"
msgid "Flickering color"
msgstr "随机变色"

msgctxt "coding_cards.block.card.fading-colors.title"
msgid "Fading colors"
msgstr "双灯褪色"

msgctxt "coding_cards.block.card.mood-light-switch.title"
msgid "Mood light switch"
msgstr "心情灯开关"

msgctxt "coding_cards.block.card.back-and-forth.title"
msgid "Back and forth"
msgstr "来回摆动"

msgctxt "coding_cards.block.card.touch-and-trap.title"
msgid "Touch and trap"
msgstr "触发陷阱"

msgctxt "coding_cards.block.card.touch-to-hold-position.title"
msgid "Touch to hold position"
msgstr "触摸保持角度"

msgctxt "coding_cards.block.card.shake-in-the-dark.title"
msgid "Shake in the dark"
msgstr "暗处摆动"

msgctxt "coding_cards.block.card.shake.title"
msgid "Shake"
msgstr "随机摆动"

msgctxt "coding_cards.block.card.sweep.title"
msgid "Sweep"
msgstr "扫描"

msgctxt "coding_cards.block.card.touch-to-switch-position.title"
msgid "Touch to switch position"
msgstr "触摸改变角度"

msgctxt "coding_cards.block.card.tap-a-key-over-and-over.title"
msgid "Type a key over and over"
msgstr "重复按键"

msgctxt "coding_cards.block.card.touch-to-write-a-word.title"
msgid "Touch to write a word"
msgstr "触控打字"

msgctxt "coding_cards.block.card.touch-to-steer.title"
msgid "Touch to steer"
msgstr "触控驾驶"

msgctxt "coding_cards.block.card.press-a-key-in-the-dark.title"
msgid "Press a key in the dark"
msgstr "暗处按键"

msgctxt "coding_cards.block.card.laughter-generator.title"
msgid "Laughter generator"
msgstr "哈哈"

msgctxt "coding_cards.block.card.type-a-sequence-of-letters.title"
msgid "Type a sequence of letters"
msgstr "字母序列"

msgctxt "coding_cards.block.card.touch-to-alternate-keys.title"
msgid "Touch to alternate keys"
msgstr "触控轮换按键"
